[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(305)

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

LM

all c 中

唔想知

j黨媒？

天生毒撚

Back

飲完幾杯 肚痛

Come on

快d病 死得痛快d

我又唔係日日飲 今日又無醉

lm

有冇人lol

做乜鳩 我返工先會化

Me

男朋友幫你或者你化鳩男朋友唔好玩咩

叫我？

剪左指甲未？

唔好 好麻煩

我得唔得
專1就夠

我仲等緊你杯913

聽日返唔返

結他？

吓。。。

係囉 又唔洗自洗 利申：唔好畫鳩我 反面

那天我沒有傷春悲秋

聽日返IFC

哇

？？？

搭班先

港島你死梗喇 搵哂成個商場黎stalk

come on baby

ok

多咩？

我地飲左10 round都無 係佢成日比半杯

平麻 扣左冰差唔多

勿吹奏 柒頭唔識飲酒

吹水飲咋

每人五舊？一杯都80

我少少 可免其免 不過今晚打冷麻

杯酒好似本身唔落冰？之前飲過一次 唔記得

我唔正常

又幾似佢。。。

依個價我仲要比tips 下次去neway算 十幾樓好似都係7xx一支大酒 好耐無去

藥味 不過是但

hi

南亞仔好大力... 有少少脫肛

食返支事後煙先

又黎⋯⋯

過千比卡喇 neway個d先劈

最多飲 somersby. .

汪

我下次會細力啲。。

俾啖我

唔會 我一定返到屋企

我第三日仲比人問做咩咁大酒氣

成日twitter都係大陸仔片 但係又好誇張 好好丁..

父親操我

飲完第二晚要去跑個步 出身汗

都係唔好 我無力

阿瑪

有ar 我38佢19

依家啲酒店好平

黑黑哥哥

係咪呢啲

come

so sweet

有冇 link

快啲book 定

。。。。

我book咗十月頭台中酒店 諗住去瞓三日

叫到隔離都聽到

我知 我知你唔係38

十月好長遠嘅事

無 太重口

哪有假

佢標題話自己係微笑中年男 但係想問入面有邊張相有笑過 定係佢微笑嘅幅度太微

屌你

微笑緊架喇唔好咁喇

SAD

微笑最起碼係咁

諗起一個人

1389

可供服務: 伴遊 | 特色按摩 | 出鐘男友

可接受: 肛交 | 接吻 | 射出 | 乳頭 | 口交

G

ifc 咁大。。

放低部電話

刷牙

唔好咁

有冇人呢排食嗰啲咩好嘢可以推介下

我靚唔靚仔

唔係好記得個樣 但記得係靚仔

原來已經唔記得我

記得了

喊左

冇

18區推介： 薩莉亞

多謝你

你地。。。

你真識食

咩

粗管麵

薩莉亞粟米湯好飲 蒜蓉包好食 沙律多菜
焗蜆好食 焗魚好食

我要多利亞

番薯多利亞

意粉好好食

除左意粉其他都好
意粉係越黎越差 本身都還好

打la

淨係鍾意佢墨汁意粉同埋明太子意粉
每次去到都係食包包多

在香港生活真係好慘
每日畀政府sm

會贏㗎，我相信

明太子意粉
食過 腥到

自動熄機

how r u doing ar

我一到深夜就自動開番機⋯⋯

88

打

新人

黑屎大。。。

係啊

人馬點睇

我都覺

幾時俾我屌

九公見

姜濤真係越大個越靚仔

唔熟 不過有個close frd係人馬 幾on9 份人冇咩所謂

有仔都fun

靚過我

人馬如果當你係close fd 係會玩到無乜底線

不過我最鍾意都係193
就算佢依家肥咗都鍾意

講唔出佢邊忽靚
不過係幾順眼同入屋嘅

鍾意佢夠高？

跟住太過無底線on9得制就會比我屌

夠膠

好惡

其實都係 同埋佢其實會喺telegram同我哋傾偈

熟先會屌
友誼嘅證明

物以類聚啊朋友

好親民。。

佢唔介意將自己樣衰一面 呈現比fans睇
仲會同我哋啲fans互動...

我之前都好鍾意anson Lo 但係我覺得佢好似離我太遠咁樣

相反193會同我呢啲完全唔去fan活動嘅人講一兩句嘢 真係好開心

貪佢夠on9 對住佢唔洗顧慮太多先frd到

有冇九型人格朋友

我係HKJC

。。。。。
唔會明鍾意星嘅感覺

今日咩? 琴日好撚嬲 佢完全部出後備 都打和

個個唔係16型咩

對面全部出後備 琴日心諗一睇對家全部大number 咁我落重注喇

點知一比一

On9 有時都係優點嚟

認同

琴日嬲到噴屎

買咗咩

讓球客 -0/0.5

輸半啫

我哋全部正選喎 咁都打和 食屎啦 唔好唔記得紐卡素已經唔係肥賓教
#羅渣out

咁你星期六等輸

有咁嘅可能 btw 李成喺英超已經三場不敗

訓了

我很可恥

我都是⋯⋯

未停地攪事

做傻事

#metoo

竟只是為了

要分享你的傢俬

天啊 求你賜個男人畀我

同求⋯⋯⋯

我只係想無聊嘅時候有個人俾我煩吓
諗到啲低能嘢有人聽我講 陪吓我笑啫

點解你地唔洗瞓

我係廢青
咁你呢

點解我未死

我起身返工

唔准你死啊

5點起身返工

。。

求安慰

乖 喊完好快啲去返工啦

屌 送車尾

就係送左頭班車車尾

Yes lo 濕曬

你囉

有男神濕晒
Btw 早晨

一抽二lung 擔唔到遮

骨摩零

哪有錢

早晨

新po lm

Yes

早晨咁多位

你好第三生

你鬧我

唔煩囉我覺得

小嘈

腳腳

勁

我又去 可以嗎？
定我已被杯.....

好似好耐無見你咁

好多嘢做

last day 未

今日

終於忙完了

唔准咁講

我今日生日

做咩要dllm

好悶
你問我答

我老喇

寶貝
你搞緊咩？ 食左飯未？

今日我擺大壽....john?

r緊飯腳

點點......
點解你一個月生日咁多次

邊度食？
鍾意美劇定韓劇？
金城武定彭于晏？
專一毒撚/花心帥哥？

點解你個名可以有心心嘅？

有咩問題？

因為日日都係我生日。。
m記哥哥日日都唱生日歌俾我聽

一定冇我少

攤緊屍.....

你.......好靚仔

哥哥教我

死撚開啦

因為以前改名冇限制
所以我都唔會再改名💕

cwb
唔太睇劇 冇得比較
彭 金唔啱口味
事實上會揀毒撚 靚仔係eye candy

好想要

已經神嗱？

咁快揾到嘅

我吊...點樣可以del comment?

巴打你咁樣po 人上嚟.....

唔緊要啦

831仲出唔出？

可以試下舉報自己

Thx

惡到

咁消防員都未必靚仔既

消防好大隻

點一齊

我都好柒 唔好再做我

我係你後面 屌 好撚正 見到兩個男神 我濕哂 阿姐拎左個小心地滑牌過黎

巨蟹上一上水

show blocked user

你都著西裝

似學生咩？

咩意思

你唔係搵poly?

有

本po三大男神
黃神秋神覺神

你當魏神死架？

4大天王ok?

想識哂去⋯⋯⋯

我(fact checked)

幾靚仔

買本聖經聽日攞住去祈禱先

今次我到我上榜了

踢拖路過

瞓

瞓瞓

？

？？

唔識佢

早

所以之前已unlike

開得微博都知咩事啦

Red book呢

體社署外抗議要求支援被捕社工
2019-08-30 HKT 10:52

反送中社福聯合陣線早上到位於灣仔胡忠大廈的社署總部抗議，要求社署保障被捕社工、支援社工就反修例事件進行的人道救援、以及支援未成年被捕人士等。

有社工說，至今有12名社工在衝突現場進行人道工作時以非法結集罪被捕，他認為警方做法荒謬，應該停止在有社福中心等地方施放催淚煙。

另外，組織表示，早前有年輕示威者在深水埗被捕後，警方拒絕讓社工提供支援及陪同前往警署，他們認為此舉嚴重剝奪對未成年被捕者的支援權利，絕不能夠接受。

現場有數十人參與，又高叫口號，要求社署署長與在場人士公開對話

由今朝到0830到而家,署長話見又話有誠意。結果餓到我地而家係胡忠8樓,社署點解唔肯見社工。

咁你而家出黎未

睇私家＞緊急轉介信 一星期即睇

I tell my love to wreck it all
Cut out all the ropes and let me fall

好想識小哥哥

tiktok呢💕

好想約

我FoReVeR_戒酒宣布 今晚如果我上兵兵死全家

Wake up in the mornin' feelin' like P-Diddy

今晚兵兵見OK？

去啦

如果去petticoat lane 呢

NoT_Ok

中國人去什麼洋鬼子地方？

where ok即刻來！

Grab my glasses I'm out the door I'm gonna hit the city

約你 秋哥 我日日j

同求

你死蒲精joba

好想唱歌

你係咪話我結婚你獻唱？

我都想唱k
想聽您d低音炮 rape

ok左 我係佢經理人

我可以好高音

等表演

下次來
我地高八度 企鵝手

佢值得出道

係咪好似啲驚咁 幾十個偶像會一齊溝個經理人

係 你地全部都係我偶像！✊🏻💘

諗起Jenny叫我做...

好濫 好污糟

佢係邊個？

想聽可以私訊小弟

唔重要 幫手report 我 thx

呃pm
私交

瞓醒

我從來都無去過

毒撚

連係邊 我都唔知 好失敗

新人上水

你係咪音樂台定娛樂台d人來

粉粉話要啪我

唔係

交配好

男神(聽講係)

但我有追開你啲po

屌你又講出嚟

新會員好

你好

Ikon世界第一

咁過左十二點上？

禾暗戀咗B.i.巧耐

洗完黑黑

今日好靜。。係咪去晒生忌派對。。

咩嚟

今日邊個生忌

Lydia

邊個係lydia

肥肥

angel放假 lydia替更

哥哥帶我去

失望

黑人問號⋯⋯係咪暗語黎？

我叫baby ar

肥肥叫lydia

幾時。。

成日覺得耳仔有味。。

悶悶

你終於有得抖

克克

歡迎

不了

唔好污損我聲譽

行開啲

...有講錯？

8月31 自由行 下午三點見
被禁也要出

要諗定點去點走
可以嘅book 定酒店
附近有間sauna 好似叫gateaway
有冇人想同我扑野？

唔破戒 真戒

垃圾團

收兵

好想要你親筆簽名........

邊個佢？

冇人駁到

呢....

加油

fact左 你好5354

982

唯愛gayjer不離不棄❤

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(306)

肉肉

今日有冇食爛屎

今日食殺你亞

So sweet

rich